{
  "Receive": "收款",
  "Send": "转账",
  "Asset": "资产",
  "Activities": "交易记录",
  "Amount": "数量",
  "Next": "下一步",
  "About": "关于",
  "Transactions": "交易",
  "No transactions yet": "无交易记录",
  "Account Management": "账户管理",
  "Add Account": "添加账户",
  "Rename": "重命名",
  "Import": "导入",
  "Generate": "生成",
  "Go Back": "返回",
  "Advanced": "高级",
  "Click to copy": "拷贝",
  "Address Book": "地址簿",
  "Language Setting": "语言",
  "Transferable": "可转账的",
  "Locked": "锁定的",
  "Reserved": "保留的",
  "Pending Requests": "待处理",
  "Update": "更新",

  "Sign the following data": "签名下面的数据",
  "Update Metadata": "更新元数据",
  "Create A Password To Secure Your Account": "创建密码来保护您的账户",
  "The password is used to protect your Enigma seed phrase(s) so that other Chrome extensions can't access them.": "此密码用来保护您的助记词，以防Chrome浏览器扩展获取它们。",
  "Password": "密码",
  "Repeat Password": "确认密码",
  "Create": "创建",

  "Done": "完成",

  "Assets": "资产",
  "Balance": "余额",

  "Fee": "手续费",
  "Total": "总计",

  "No": "否",
  "Yes": "是",
  "Remove account": "移除账户",
  "Please make sure you have saved the seed phrase or private key for this account before continuing.": "继续删除操作之前，请确认您已经备份了这个账户的助记词或私钥。",
  "Make sure you have saved the seed phrase.": "请确认您已经备份了这个账户的助记词。",

  "Account": "账户",
  "Remove": "移除",
  "Add Address": "添加地址",
  "Export Account": "导出账户",
  "From Phrase": "助记词导入",
  "From Json": "Json文件导入",
  "Create Account": "新建账户",
  "Import From Phrase": "助记词导入",
  "Import From Json": "Json文件导入",

  "Select To Address": "选择地址",
  "Click here to add an address!": "点击这里，添加地址！",
  "Remove contact": "移除地址",
  "Do you want to remove this address?": "您想要移除这个地址吗？",

  "Firstname": "名",
  "Lastname": "姓",
  "Submit": "提交",
  "Address": "地址",

  "OK": "好的",
  "Cancel": "取消",
  "Import Account": "导入账户",

  "Sign": "签名",

  "Token Details": "代币详情",

  "Enter Password": "输入密码",
  "Unlock Password": "解锁密码",
  "Password is incorrect.": "密码输入错误。",
  "Password is required.": "请输入密码",
  "Alias is required": "请输入昵称",
  "Phrase is required": "请输入助记词",
  "Duplicate alias.": "该昵称已被使用",

  "Generate Seed Phrase": "生成助记词",
  "This seed phrase is used to generate your first account. Save this somewhere safe and don't share it.": "这个助记词用来生成您的首个账户。安全地保存好并且不要分享给别人。",
  "Nickname": "昵称",
  "Keypair Crypto Type": "Keypair加密类型",
  "Import Seed Phrase": "导入助记词",
  "Please input your seed phrase to import account.": "请您输入助记词来导入账户",
  "Type or paste your seed phrase...": "输入或粘贴你的助记词...",
  "Seed phrase must be 12 words long": "助记词长度必须为12个单词",
  "It contains invalid seed words": "包含了非法的助记词",
  "Invalid seed words": "非法的助记词",

  "Alias must be less than 12 characters.": "别名长度必须少于12个字符。",
  "Firstname must be less than 12 characters.": "名必须少于12个字符。",
  "Lastname must be less than 12 characters.": "姓必须少于12个字符。",

  "Connect Request": "连接请求",
  "Deny": "拒绝",
  "Allow": "同意",
  "is requesting access to an account. Click Allow to grant access any account or click Deny to prevent access to any account.": "请求访问账户，点击同意按钮允许账户访问或点击拒绝按钮拒绝账户访问。",

  "Please input address.": "请输入账户。",
  "Please input amount.": "请输入数量。",

  "Choose File": "选择文件",
  "No file chosen": "未选择文件",
  "Enter the password previously used to encrypt this account": "输入加密此账户的密码",
  "Enter the password for": "的密码",
  "the wallet": "钱包",
  "The JSON file will be re-encripted by this password": "JSON文件将被钱包密码重新加密",
  "Json File is required": "请选择JSON文件",

  "Error while creating new account.": "创建新账户出错。",
  "wallet password is incorrect": "钱包密码错误",
  "Account already exist.": "账户已存在。",
  "account is not avalible": "账户不可用",
  "Duplicate alias": "该昵称已被使用",
  "Account is not exist": "账户不存在",
  "invalid json file or json password": "JSON文件错误或JSON文件密码错误",
  "Error in Polkadot getAddress": "助记词格式不正确",

  "You are exporting your account. Keep it safe and don’t share it with anyone.": "您正在导出账户，请保证导出文件的安全，不要与任何人分享它。",
  "The password for the wallet.": "钱包密码",
  "Wallet Password": "钱包密码",

  "Chinese": "中文",
  "English": "英文",

  "Link": "链接",
  "Website": "网址",
  "Terms of Use": "使用团队",

  "Address copied.": "账户地址已复制。",
  "Message copied to clipboard": "消息已复制",
  "onCreateAccount": "{{ var }}已成功创建。",
  "onRemoveAccount": "{{ var }}已成功移除。",
  "onUpdateCurrentAccount": "{{ var }}已选择成功。",
  "onRemoveAddress": "{{ var }}已成功删除。",
  "contact added successfully.": "联系人已添加。",
  "transferSubmitted": "交易已提交，哈希 {{ var }}",

  "Insufficient Balance": "余额不足",
  "Invalid Address": "错误的账户地址",
  "Network error. Please check network.": "网络错误，请检查网络状态。",


  "Signing can provide access to the value of your account. Only sign this if you know and trust the requesting source.": "签署可以提供对你账户价值的访问。只有在你知道并信任请求来源的情况下才可以签署。",
  "This seed phrase is used to generate your first account. Make sure it's saved somewhere safe and don't share it.": "助记词用来生成账户，请确保其存储安全，并且不要分享。",

  "Offline": "未连接",
  "Set To Online Mode": "设为在线模式",
  "Set to Signer Mode": "设为签名模式",
  "OfflineDescription": "钱包处于离线状态。\n当钱包处于离线状态时，您仍然可以使用钱包签名交易。\n了解钱包离线的原因？",
  "Why my wallet is offline?": "为什么我的钱包离线了？",
  "Possible reasons": "可能的原因",
  "reasons_1": "1.您手动将钱包切换为\"离线模式\"。在该模式下，钱包总是主动保持离线。您可以在设定菜单中切换离线/在线模式。",
  "reasons_2": "2.钱包未升级到最新版本。您可能需要更新版本，或等待新版本发布。",
  "reasons_3": "3.网络或服务器连接出现错误。",

  "Crust Mainnet": "Crust主网",
  "Crust Maxwell": "Maxwell预览网",

  "My Account": "我的账户",
  "Settings": "设置项",
  "Lock": "锁定钱包",
  "Get CRU": "获取CRU",

  "To Address": "转至地址",
  "Max": "最大值"
}
